賭王何鴻燊將退任澳博主席 女何超鳳接棒

（法新社香港13日電） 澳門博彩控股公司昨天深夜 宣布，高齡96歲的董事會主席何鴻燊將於6月的股東年 會結束後卸任，由二房千金何超鳳接班。有澳門賭王稱 號的何鴻燊將獲公司委任為榮譽主席。 何鴻燊被尊為澳門博彩業「教父」，這個位於華南 沿岸的前葡萄牙殖民地能夠搖身一變成為世界博彩業重 鎮，營收超越美國賭城拉斯維加斯，他是關鍵人物。 澳博控股預定6月12日舉行股東年會，何鴻燊將在 會議結束後退休，轉任榮譽主席。 何鴻燊去年已卸下設在香港的信德集團行政主席職 位，交棒給二房長女何超瓊。

終於郁唔到？

其實已經無郁好耐

賭王機械人

2018 港澳兩面
姓李, 姓何 兩個大富豪都同年退位

高登又話超瓊?

對上一次既公開照

第幾代機械人

有咩啟示？

第一代係邵逸夫
第二代係佢

講到澳門賭業賺錢係因為佢噉
食正支那人啲暴發又鍾意賭嘅水之嘛

黨要收你皮，
連何生都玩完。

一早做左吉祥物九世啦
況且開放賭權本身已經算係叫收左佢好多皮

你又搞到範食正乜乜人嘅水嘅生意就唔洗上連登眼紅人啦

人地收左皮都咁富貴，我都想咁樣收皮

見到賭王而家個樣真係
想死又死唔去
但全家都想佢快d死之後爭身家

何東家族 你點收皮都唔會窮到去邊啦 富x代

佢間房應該好似一華麗一族個老爺咁
有幾張床

何東姊妹

9唔搭八

都唔一定既
何鴻燊老豆同佢d兄弟咪就係炒股票失敗，最後搞到又自殺又走佬

老而不死

你睇得新哥傳奇太多

乜唔係真既咩？

就瓜

咁你唔做

似係你on9多啲

一早分好晒

真係慘，有過千億但自己用唔到
真心點解坐住輪椅都可以整多個老婆
而家俾班仔女老婆孫得閒扮孝順做打卡公仔

李+×識玩，90歲人仲可以生勾勾咁奴役香港人

燊哥好人黎 智者
有無人po返佢n前年訪問片 佢公開叫大家千奇唔好賭錢，一定輸

休息吓都好，九十幾歲 .
時間過得好快。

佢係澳門開放賭權之前已經開賭啦 有份推動澳門博彩業發展同開放賭權㗎，冇佢冇宜家澳門咁風光呀 你句食正XXX水套用係任何成功例子都得啦on9，咁你睇得咁通透唔去食XXX條水？不斷有新富豪出緊黎，唔好同我講以前點點點，宜家點點點

何鴻燊: 你地自己玩埋佢

1%#...

但人哋本來係高大靚仔有型有錢嘅超級筍盤

研究機械人果個科學家年頭死咗掛

會合霍金

你都識講佢放賭權之前都有開賭啦
噉係咪佢開賭先令到人識賭呀，佢發明賭術定發明賭場呀？ 有依個行業就一定有人會發出嚟㗎啦，再者你最多話佢勁在壟斷到，但話因為佢先令賭業賺錢就絕對係神化。本身都有賭業係爭在邊個發大之嘛，佢的確係食正條水發出嚟，而唔係因為佢而令到依個行業發出嚟，不爭嘅事實。
再者澳門嘅賭業做到噉大係因為國家政策禁賭，再加上支那多暴發戶同鍾意賭，畀著全世界賭業嘅成功都係靠依班人，而唔係靠個老闆。造神出嚟好咩？會顯得自己好似富貴啲？定唔想驚有人串你「講到咁勁你搵唔搵到呀」依啲咁無聊又廢嘅串人句子呀？聽到厭晒啦
唔好用支那人思想，批評佢個記者寫得唔準確都要好似主子俾人侵犯噉，又要用，「評馬要識跑馬」，我唔發就唔可以評個記者講錯嘅

有啲思考嘅人都知賭係機會率上一啲係輸
賭都係揮霍錢嚟換快感，係服務嚟
智者佢就一定係㗎啦，以佢嘅經驗同知識，但一定唔係因為佢叫人唔好賭而顯得佢係智者囉

果然係你樣子如何，你的命運也必如何
我諗如果佢唔係咁高大靚仔，都溝唔到佢果個有錢元配老婆番嚟

佢下面班所謂唔靠父幹既一早影晒合照相準備好分豬肉食

何東家族有鬼佬血統
混血嚟講佢都幾拎到晒啲優良基因

可惜佢d仔冇一個遺傳到唒佢d優點
靚仔既就唔高大，高大既就唔靚仔，浪費唒d基因

佢而家係咪老人痴呆症？

好撚柒呀你，撐到成pat屎咁仲以為自己好撚醒呢下好笑

1999嘅極致，究竟你現實生活有冇朋友，講嘢好似智障咁

開放賭權前已經否定咗你句食正支那水啦 果時未回歸同未放自由行呀，係靠澳門同香港人多㗎。我咪話你句食正XXX水萬能囉。地產不嬲都有㗎，所以地產商成功就係食正人要買樓既水，飲食業成功就係食正人要食嘢既水，etc. 你淨係見到成功既例子跟住就話佢食正XX水。你話佢勁在壟斷到咪即係佢勁囉。我冇話要造神，係反你呢啲輕視一切既態度，一句撻埋黎佢食正XX水咋嘛，好撚肉酸呀。

樓上唔洗浪費時間同佢駁，起一起佢底都知佢係咩質料

條友係盲反撚，起起底佢10成post都冇咩人理佢就知咩事

飛哥 你都未答之前個post條瑜伽女叫咩名